真心問 係咪大家跟送頭日程表 咁攪法 24/11會唔會真係比佢以社會混亂理由 取消選舉？

真係真係要跟送頭日程表？
咁樣出去真係預左幾百人比人捉
同埋臨近選舉
咁樣會唔會比到借口淋病取消？
真心唔知跟唔跟日程表做好

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見

我懷疑係想拉到無人投到票
有冇人知比狗咬完係入面有冇得投票

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

係呀 我知要定時番狗屋報到 咁既身份可唔可以投票？